買左部新機應唔應該用黎BT?

買左部新機大約用左1萬蚊
但部舊機仲用到
我應該用舊機BT定新機？
因為我怕新機BT會好快整死部機
定係新機其實硬件上都已經預左BT無咁易壞

另外如果用新機我會一邊下載一邊打機
會唔會過熱

推

怕就咪撚用 用就咪撚怕